開鑼第一日，被朋友見證破產

第一日就輸哂積蓄